[
    {
        "questionText": "Как изменяют общую длину тяги для уменьшения сходимости передних колес трактора \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Укорачивают.",
            "Удлиняют.",
            "Не изменяют."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Через сколько часов проверяют и регулируют зазор между клапанами и коромыслами дизелей Д-245?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "80 - 100 ч.",
            "125 ч.",
            "500 ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом осуществляется натяжение ремня привода вентилятора двигателя Д-21А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Натяжным шкивом специального механизма.",
            "Отклонением корпуса генератора.",
            "Натяжным роликом."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом осуществляется изменение температурного режима двигателя Д-21А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Перестановкой дросселирующего диска вентилятора.",
            "Шторкой радиатора.",
            "Термостатом."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое минимальное давление масла должен удерживать редукционный клапан двигателя Д-120 на минимальных оборотах?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "0,10 МПа / 1,0 кгс/см2.",
            "0,15 МПа / 1,5 кгс/см2.",
            "0,20 МПа / 2,0 кгс/см2."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Когда, согласно инструкции по эксплуатации, на тракторе \"Беларус-820\" устанавливается предпусковой подогреватель ПЖБ-200Б?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "В течение всего календарного года.",
            "При температуре воздуха ниже -20 °С.",
            "Только в зимний период."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Допускается ли эксплуатация трактора \"Беларус-800\" без одного болта или гайки крепления диски колеса?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Допускается.",
            "Допускается на транспортных работах.",
            "Не допускается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Допускается ли постановка тракторов на длительное хранение без проведения техобслуживания?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Допускается.",
            "Не допускается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком из перечисленных тракторов питание гидроусилителя руля осуществляется от общей гидросистемы тракторов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Т-40М.",
            "Т-25А."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какие составные части тракторов можно подогревать открытым пламенем?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Только двигатель.",
            "Все части, кроме двигателя.",
            "Подогрев открытым пламенем запрещён."
        ]
    }
]